{"translation-revision-date":"2023-08-28 06:22+0000","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"de_DE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable":["https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable"],"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/EN\/TXT\/?uri=celex:32019L0882":["https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/DE\/TXT\/?uri=celex:32019L0882"],"Contrast ratio:":["Kontrastverh\u00e4ltnis:"],"We recommend a contrast ratio between background and font color of at least %f to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Wir empfehlen ein Kontrastverh\u00e4ltnis zwischen Hintergrund- und Schriftfarbe von mindestens %f, um die {{aPerc}}\"Wahrnehmbarkeit\" des WCAG 2.2-Standards{{\/aPerc}} zu erf\u00fcllen und damit die {{aEuMinimum}}gesetzlichen Mindestanforderungen der EU f\u00fcr Barrierefreiheit zu erf\u00fcllen{{\/aEuMinimum}}."],"We do not recommend to use the font weight \"%s\" to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Wir empfehlen, die Schriftbreite \"%s\" nicht zu verwenden, um die {{aPerc}}\"Wahrnehmbarkeit\" des WCAG 2.2-Standards{{\/aPerc}} zu erf\u00fcllen und damit die {{aEuMinimum}}gesetzlichen Mindestanforderungen der EU f\u00fcr Barrierefreiheit zu erf\u00fcllen{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend a font size of at least %d px to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Wir empfehlen eine Schriftgr\u00f6\u00dfe von mindestens %d px, um die {{aPerc}}\"Wahrnehmbarkeit\" des WCAG 2.2-Standards{{\/aPerc}} zu erf\u00fcllen und damit die {{aEuMinimum}}gesetzlichen Mindestanforderungen der EU f\u00fcr Barrierefreiheit zu erf\u00fcllen{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend that you at least underline links to distinguish normal text from links in order to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Wir empfehlen dir, Links zumindest zu unterstreichen, um normalen Text von Links zu unterscheiden, damit du die {{aPerc}}\"Wahrnehmbarkeit\" des WCAG 2.2-Standards{{\/aPerc}} erf\u00fcllst und damit die {{aEuMinimum}}gesetzlichen Mindestanforderungen der EU f\u00fcr Barrierefreiheit{{\/aEuMinimum}} einh\u00e4ltst."]}}}